\SetVersePairs{
  {\item \VSup{10cd}\Inchoatio{Qui}{a} índuit me vesti\MediatioI{mén}{tis sa}{lú}[tis,] et induménto iustítiæ cir\TerminatioI{cúm}{de}{dit} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10cd}\Inchoatio{Pois}[ ]{me} envolveu de salvação, qual \MediatioI{u}{ma }{ves}[te,] e com o manto da justiça \TerminatioI{me}[ ]{co}{briu}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{10ef}\Inchoatio{Qua}{si} sponsum deco\MediatioI{rá}{tum co}{ró}[na,] et quasi sponsam ornátam moní\TerminatioI{li}{bus}[ ]{su}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10ef}\Inchoatio{Co}{mo} o noivo que coloca o \MediatioI{di}{a}{de}[ma,] como a noiva que se enfeita com \TerminatioI{su}{as}[ ]{joi}as.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Sic}{ut} enim terra profert germen \Flexa{su}[um,] et sicut hortus semen \MediatioI{su}{um }{gér}[minat,] sic Dóminus Deus germinábit iustítiam et laudem coram uni\TerminatioI{vér}{sis}[ ]{gén}ti\-bus.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11ab}\Inchoatio{Co}{mo} a terra faz brotar os \MediatioI{seus}{ re}{ben}[tos] e o jardim faz germinar su\TerminatioI{as}[ ]{se}{men}tes.~\Antiphona
    \item \VSup{11cd}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor Deus fará brotar \MediatioI{su}{a jus}{ti}[ça] e o louvor perante todas \TerminatioI{as}[ ]{na}{ções}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{62,1ab}\Inchoatio{Prop}{ter} Sion \MediatioI{non}{ ta}{cé}[bo] et propter Ierúsalem \TerminatioI{non}[ ]{qui}{és}\-cam.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{62,1ab}\Inchoatio{Por}[ ]{ti}, Sião, não haverei de \MediatioI{me}{ ca}{lar} nem por ti, Jerusalém, te\TerminatioI{rei}[ ]{sos}{se}go.~\Antiphona},
  {\item \VSup{1cd}\Inchoatio{Do}{nec} egrediátur ut splendor \MediatioI{iu}{stus }{e}[ius,] et salvátor cius ut lampas \Inchoatio{ac}{cen}{dá}tur.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{1cd}\Inchoatio{A}{té} que brilhe tua justiça como \MediatioI{a}{ au}{ro}[ra,] e a tua salvação qual \TerminatioI{um}[ ]{fa}{rol}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{Et}[ ]{vi}débunt gentes \MediatioI{iu}{stum }{tu}[um,] et cuncti ín\TerminatioI{cli}{tum}[ ]{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{En}{tão} os povos hão de ver \MediatioI{tu}{a jus}{ti}[ça,] e os reis de toda a terra, a \TerminatioI{tu}{a}[ ]{gló}ria.~\Antiphona},
  {\item \VSup{2cd}\Inchoatio{Et}[ ]{vo}cábitur tibi \MediatioI{no}{men }{no}[vum,] quod os Dómini reges \TerminatioI{no}{mi}{ná}bit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2cd}\Inchoatio{To}{dos} eles te darão um \MediatioI{no}{me }{no}[vo:] enunciado pelos lábios \TerminatioI{do}[ ]{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Et}[ ]{e}ris coróna glóriæ in \MediatioI{ma}{nu }{Dó}[mini] et diadéma regni in manu \TerminatioI{De}{i}[ ]{tu}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Se}{rás} coroa esplendorosa em \MediatioI{su}{a }{mão}[,] diadema régio entre as mãos do \TerminatioI{teu}[ ]{Se}{nhor}.~\Antiphona}
}